留意到有個現象好恐怖

依家上網睇和理非啲post全部都話嗰啲裝修，私鳥係警察扮，勇武就話支持合理，睇到和理非同勇武個分歧越嚟越大，勇武就話不割蓆姐， 和理非話係差佬扮咪可以割囉

點拆？

唔好直接屌, 曬小小時間寫個長嘅理性分析